因為我的工作，我成為了離地一族。

每日返工比老細剷到上天花板跌緊落黎個陣又比班客剷返上天花板

好想再一次落返地

來回地獄又折返人間

賓周卻未硬 菊花開了便晚！

今日誇張到同同事交代去個WC個同事無幫我補位，上面走黎屌我
我直屬上司咁岩放緊tea time就食住薯片對住我搖頭話慘

有無巴絲都同我一樣

睇套GV打返個丁算

巴打乜背景.
我之前有差唔多情況,
人工高就忍一下, 低就88

人工高就忍下
低就唔好理三七二廿一屌佢老味

巴打 咁都忍到
加油

多謝幾位擔心，人工係唔高，但係晉昇幾快，唯有比心機啦